想問搞臨時議會可以點樣be water？

拿，屌你老母，港獨好明顯係長遠唯一選項黎既，臨時議會同臨時政府點都要搞，係差在幾時。

但我見D人攞衝立會同搞臨立會比，話咩衝之前都無人知會work，唔搞點知有無人支持。

但淨係一點都好唔同啦，衝立會一入到就立桿見影，入完可以be water走。搞臨立會點be water？唔講咩認受性合法性，我地起碼要長期keep到個議會，搞個零月出兩三個議案先叫一回事啦，唔係外媒只會當係小學雞中二病，仲妨礙左我地日後搞議會道氣

另外搞臨立會D議員又要出樣又要出名，到時黑警拉人封艇，泛民又冷處理，又犧牲義士啦

所以一句講曬，政府係要搞，議會都係要搞，最好唔係臨時添，但依家搞同今次be water社運既綱領有D格格不入。各位巴打三思。

721 721

推

召募緊一班人係十月一 宣佈成立臨時議會, 入黎商討行動細節?